［絲打入］搭飛機真係好苦悶

bam

問佢洗唔洗借叔一蕭

其實真係諗唔明點解坐一程機會搞到成地下都垃圾

差個飛機杯就成一對